攞車牌要唔要交返舊牌

上去學牌換p牌 俾佢收左果舊牌

有冇得唔收

會剪爛舊個張

唔見左咪唔會收囉

郵寄得唔得

唔洗帶 成功例子
你比人收左點拎番

可以唔使交返

係咪p到期即日可以換？定要隔一日

隔一日